Volgende dag naar nacht hebben we in een beetje willow towhead in het midden, waar er een dorp aan beide zijden van de rivier en de hertog en de koning begonnen met een actieplan opstellen voor hun steden.
